其實 我們只不過是普通人而已

我唔理解
點解紋身就係罪
真係最撚憎啲人唔俾其他人紋身

有紋身既人 都只不過係普通人黎架咋

唔洗咁在意
人地連紋身都接受唔到
證明佢自己心胸狹窄姐
依家咩年代啊大佬

唔明點解呢個世界仲有人覺得紋身就係mk
但事實上出街十個可能有五個都有，爭在大定細
啲思想真係好守舊

屌 咪係

最黑人憎係啲人話紋身係傷害身體
屌你啦 唔通你染髮唔係傷髮根？

有紋身既人都係普通人黎炸

你老母唔俾?

係
佢哋虔誠基督徒

紋哂身知咩事啦

由細到大都比人洗左腦
你睇下佢 有紋身 點點點...
搞到大家第一時間就諗壞

屌係啊 係真係俾人洗左腦
唉諗起就嬲

乜原來紋身要俾人話 我真係屌撚晒佢哋全家啊

有紋身得罪你？

睇返啲舊po 真係屌出聲
究竟紋身有乜撚野問題